返工既你諗住戴多幾耐口罩

冇home office既
依家咁既狀況
零確診後戴多幾耐罩？
屋企得返兩盒
諗緊要預多幾耐貨

信政府唔怕

起碼三幾個月